魏德信係爆seed 老豆 宣宣係國際特務

完

得得地係程亮老豆

推

完左你推黎做咩

咁點